考慮梗領養中/大型嘅狗狗入一入嚟

想問下有冇人有興趣領養1歲女仔拉布拉多呀？

今日有狗狗義工問我可唔可以幫手暫託，但原來將會係第三次轉foster
如其將狗狗轉嚟轉去，我更希望佢可以搵到forever home

補充多少少資料:
狗狗比較好動，需要出街2-3次，平時都係出街去廁所
第1個foster因為要番office所以就唔可以繼續照顧佢
第2個foster因為狗狗叫聲(轉咗新環境)所以被人投訴，好可惜唔能夠繼續foster

可以去呢條link睇相:

搵eric ko馴化咗佢先

狗狗有冇咩毛病要留意?

有興趣

拉布拉多咁靚種應該好多人想要

應該無，不過最好問義工！

屋企要幾大

聽講puc係呢方面唔係好嚴格

Added 左你